「警世」有無發覺尋日D警察好好禮貌？

咪就係因為佢地開始覺得自己可以企返係道德高地囉，呢個過程係互動，當我地既勇武去到一個情況係剩低深黃先支持，其他既人會用諒解去評論，更大部分人會反對同覺得恐懼既時候，我地真係要諗下點行落去，唔好覺得所有人都係三毛五毛帶風向，我岩岩聽緊自由phone，你地聽下人講野，係咪真香港人，係咪有思考既評論，你地咁聰明一定聽得出，好多大人都係企係你地果一邊，但講到喊。因為佢地知政府迫到所有年青人上街，暴力都係被暴政迫出黎，但佢地喊係因為知到再加大暴力落去，你地既同路人會越黎越小。一日搜捕100個，香港既未來好快會比佢拉曬。所有愛香港既人都係輸家！

不分化，不割蓆，但不等如不提醒！我唔知有咩方法打破僵局，有d人話到和理非回合，打不消費牌等等，我會試下做，正所謂兄弟爬山，各有各做，當你爬緊個方向係會跌落懸崖，有人提你，唔係叫你原路落返山腳，而係想你地稍為修正你既腳步，最尾一齊係山頂相見，明嗎？

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

好好禮貌
想問你係咪日日畀人屌
屌到化晒冇感覺？
四字真言當粗口？

我認同班狗係有 變
同2日前好唔同
唔知係咪上頭講左話要小心講野
方便佢地日日開記招

日日比人關心伯母，使佢獲得大愛

補充小小啦，我指佢係鏡頭前有變化，你留意下SSP 同社工對話，搜查肥仔哥哥義士呢兩part 我特別深刻，佢地真呢d埸合真係按警察通例做野係全世界面前發動一場公關戰，某程度上成績仲好好。

我唔係話勇武唔岩，612 就係勇武最成工既典範，但係打機打唔同怪都出唔同武器喇，想大家係呢個困局時間係咪有思考既空間，利申我都係掉核彈都唔割蓆

係，留意到而家想洗白
射完TG又幫示威者洗眼
又笑笑口唔遮樣
解釋用咩條例黎拘捕你，問你有無問題，
需唔需要睇醫生！
仲主動叫記者拍

用較多TG，少咗橡膠彈等殺傷力更高既武器

仲疑似想搵鄉黑做show洗底（北角，今日有人拍到片警換黑衫）
我相信有鬼混入黑衫
煽動前線做啲畫面上暴力既行動（如狂掟磚、玩火）

打記者都真係幾好禮貌

日日屌哂鬼 好禮貌?
你盲撚左?

琴日各直播觀察
唔係禮貌好左, 而係多野講左
特別喺鏡頭前
唔知洗左咩腦, 覺得自己理直氣壯
執行正義, 聲大大係咁駁咀

只可以話PR叻左,但咪又係打記者亂拉街坊

有禮貌？ 你傻撚左？

可能我詞不達意啦，狗不守法呢個仇一定要報。各位義士我只係用詞表逹得唔係咁好，但我隔住個MOON都FEEL到你地既怒火，如果大家用同樣既模式對同路人，佢地會點諗？係咪真係對件事好？

重申無意引起罵戰，我明白各位連日係街頭見到黑警就想憎死佢既感覺。

想講重點係如上面D 爸𢇁評論，佢地戰術變左。而佢地既變係針對住我地。咁我地係咪都要思考下有無得變既地方呢？我只想討論有無方法可以令運動走得更遠。